不經不覺，LeBron James已成為聯盟第一人超過十年

粗略咁分
88-98 MJ
99-02 Oneal
03-06 Duncan
07-18 LeBron

能夠雄霸聯盟超過十年既人真係20年一遇

雄霸十年都係得3冠又真係幾勁嘅

07幾撚時第一人
2010就差唔多

東岸條線咁撚弱 仲要regular唔係top 3喎

2007 td dirk行先 跟住到kobe james

Kobe

07-10我會比返kobe
10打後就係james

09先算第一人
一嚟MVP
二嚟對Howard 三屆dpoy
拎到季後賽38+8+8

全部都係黑鬼

2017年開始已經係杜蘭特

不經不覺foj抱團抱左十年了

冇CURRY=垃圾一枚

死占狗真係食屎食上腦

07-10 點講都係kobe
當年奧運，lbj確定其中一人，都只係話大贏面
而kobe確定後，美國隊夠膽話自己派左最強球員，而kobe亦打服全隊包括coach k，委任kobe做隊長

奧運又做唔到隊長，NBA又奪唔到冠，lbj點做到第一人啊？

lbj 4年一冠
歷史上第一次第一人可以咁少冠軍就話自己第一人

要不是D.wade ,Ray allen同Irving 佢只能係冇冠嘅第1人

由11-12年計起就差唔多

07-10 占士做左2次 MVP 好似

第一人唔敢包 但佢係偉大球員就同意

今年仲算唔算

08-10黃綠大戰中喎 果陣一定係kobe啦

認真計要12 james先成材